我係P牌，求連仔禁止15/6 以後會員出post，留言！

1 論人材 15/6 前嘅發言者已經夠廣泛代表性
2 fb/專欄等平台都可作意見交流， 而高質，有用嘅post 依舊不會被埋沒，輾轉一d 都可以傳到呢度！

黑警還眼！

612

721

811